［長文]致香港人

自從6月9日百萬人遊行到今晚旺角發生嘅衝突，
相信大部分人都已經深深明白到呢一個政權有幾咁腐敗。

上至特首，下至香港警察，冇一個人真正站喺香港人嗰邊。

提出訴求，無視。
和理非遊行，暴力清場，今日連記者都打。
勇武，以暴動罪起訴同埋秋後算賬。

一邊廂話會不斷聆聽各方意見，另一邊廂就不斷打壓異己，藉此拖延時間，企圖分化同消耗民意，但係香港人今次好團結，冇俾港共政權得逞。

[和理非>deadline >勇武>和理非]固然係好策略，但係長此下去好大機會弊大於利，政府同警察亦只會繼續用同一招應對，即使冇大台都好，到最後都會令到香港人心力交瘁。

所以我覺得有revolution嘅迫切性，不斷將抗爭升級，以守護香港核心價值為基礎，一邊以文宣嘅方式引起國際迴響，一邊進行籌備規劃嘅工作。只要大家團結一致，就有無限可能性。

我並唔係要推各位去送死，我明白好多人都唔係勇武，亦有好多人有唔同嘅顧慮，但係呢個社會，呢個香港係我地嘅家，而依加我地嘅家就嚟俾人洗劫一空，你甘心眼白白睇住班賊搶走哂我地啲野？

依加係呢一個腐敗又獨裁嘅政權迫我地埋死角，我地冇選擇嘅餘地，你問我怕唔怕？我一定答你我好撚怕，好想沖返屋企。不過每當我怯嘅時候，回想嗰4位喺天堂嘅戰友，被拘留緊嘅義士，我就知道我唔可以放棄，我必須企出嚟，為佢地，為香港而戰，如果唔係我會後悔一世。

Some people can move on, but not us.

支持巴打絲打撐住，香港人無處不在，我地一齊守衛呢個家

其實唔交稅係最直接 但要點令港豬跟機